Viutv 99台 韓劇 《附身》8.26星期三起 逢一至五晚 21:30 (1)

Viutv 99台 韓劇 《附身》
8.26逢星期三起
逢星期一至五晚 21:30

《附身》（韓語：빙의／憑依 Bingui，英語：Possessed），為韓國OCN於2019年3月6日起播出的水木經典連續劇，由《失業救助羅曼史》的崔道勳導演執導、朴熙江作家執筆，本劇講述邪惡的靈魂附身到人類身體裏進行犯罪，而有着超強直覺的不良刑警－姜必成（宋清晨飾）與擁有超強能力的靈媒－洪書靜（高準熹飾），利用各自的能力一起破案、打擊惡靈們，既驚悚又搞笑的故事。

留名

第一集就19禁

推呢個

[ViuTV] 2130~2230 附身。鬼上身？你咁樣係唔會令我驚㗎！